好想PS4快d再出ninja gaiden

好撚正呀斬人斬到